成個政府誠信咁有問題，都仲可以月月照出糧。

佩服香港人

講到自己唔係香港人咁款

不鬥黃

香港人，交稅！

我已經睇淡哂

好可能未來黃既移哂民係美國重建香港

留低班藍既自己圍爐玩

其實我幾有興趣知邊個部門負責出糧

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

軍政府。

美國制裁好有用，班官好驚好驚

林奠：照有港元戶口，照有得用銀行出糧，怕你有牙

連登仔：好嬲好嬲

又係你

我哋係邊到撞過？

唔返工邊有錢供比D衰妹